金鐘手足我求下你地快啲返屋企

如果今晚因為你地唔走令murder a popo同鎮壓既劇本發生你地擔唔擔當得起呀 成個運動收皮架喇

求下你地快啲走 唔好比popo出黎呀 求下你地

求下你地快啲散

求下你地

push

Push

Back home la

和理支撐你哋咁多次
撐返次和理非得唔得

你肯走同叫人走，今日就贏

Please

Please back home

快D返屋企，今日休息！

170萬人

咁多人金鐘鳩坐都冇人上連登？ 返屋企啦

散
現場手足大叫"一齊返屋企”

屋企要人呀
一齊返屋企啦

平時點衝我都會支持
今日要盡情收割光環

所以求下你地快啲走

留守撚仲走左去海富同狗玩
無眼睇 希望唔好落單出黎屌人散水

唔走一定輸

手足，次次和理非都走出嚟話不割，你撐佢地一次得唔得？

請各手足回家休息

求下你地唔好比劇本發生

又話叫人帶gear只係以防萬一保護自己，點解而家冇事冇幹卻有班上哂gear既又唔散，到底想點?！仲有堆喺政總水碼前不停挑釁

肯定唔係手足

見到既手足大嗌今日返屋企
唔該

Please go home! Our protect last long!

大叫一齊返屋企

返屋企洗腳喇喂！

一齊返屋企啦

開始散緊

全部一齊走

推呀！走呀！金鐘既手足！走啦~~~~~~

走啦

唔好跟人劇本走

今日講到明 和理非開始 和理非完

要開戰再搵個日子

推

快d返屋企沖涼啦

返屋企沖涼啦手足

有冇直播？而家仲有幾多人未走？

搵司機車佢地返去

好走啦～ 同時小心有鬼。

返屋企啦

其實要走既，真係隨時可以走得，只要行返出去有地鐵
係D人留係度唔知做乜9！成日話：人地唔走我唔走，
但宜家係會做成羊群效應，搞到D人越積越多…

請通知前線

唔好比藉口政府，佢地話和平先有計傾嘛

我地就睇下佢地比啲咩垃圾出黎或仲唔回應咪先至再升級囉

所以今日返屋企休息啦

雖然係麻煩，但好有用
和理非 > set deadline > 政府回應d垃圾 > 升級

另外晏就影到現場有鬼係狗車

最後最後，接放工成效一定高過對full year

留係金鐘嘅全部都係鬼

返屋企

同我推爆佢！！！

求下你地

返屋企la~

返去屋企睇下對巢皮腳先啦

屋企張床等緊你地 求下你地

屌 你地肯走未？唔好送頭

再吾走up出香港腳啦！！
返屋企沖凉休息呀，乖乖~

返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企

一齊叫 返屋企屌狗妻，不被清場不被捕

推到現場見到呀

屋企要人 求求各位 特急

屋企要人。

返屋企啦 今日落左成日雨 對鞋都入哂水
返屋企沖個涼休息下啦

反屋企 屋企要人

立即走呀

你幾時見過自護殘黨會一直戀戰，連聯邦大隊殺到埋身都唔走？

快啲走啦 唔走又比人spin咗去警民衝突 所有努力白費